<<시스템 요구사항>>
 
학교의 인원과 성적을 관리하는 시스템을 개발한다. 
 
1. 인원
학교의 인원은 교직원, 선생님, 학생으로 구성되며, 
학생은 id, 이름, 생년월일을 관리한다. 
교직원은 id, 이름, 생년월일을 관리한다. 
선생님은 id, 이름, 과목, 생년월일을 관리한다. 
 
2. 과목관리
과목은 id, 과목명을 관리한다.
 
3. 성적관리
성적은 학생의 과목, 점수(100점 만점)로 관리된다.  
 
------------------------------------ 
기능 : 
인원관리 - 학생, 교직원, 선생님을 입력/수정/삭제/조회한다. (각 최대 1000명)
과목관리 - 과목을 입력/수정/삭제/조회한다. (최대 100과목)
성적관리 - 학생의 과목별성적을 입력/수정/조회(전체 조회, 학생별 조회, 학생 평균, 전체 평균 등)/삭제한다. 
===============================
 
* unique한 id기반으로 동작하도록 구현해 주세요. (id체계는 스스로 정의하세요.)
* java기본 Library 전체 사용가능합니다. 
* Encoding은 UTF-8로 합니다. 